396987
3990
300 trò chơi phát triển trí tuệ là một cuốn sách rất thiết thực trong việc phát triển tư duy của trẻ nhỏ. Nội dung trình bày khá dễ hiểu, hình ảnh sinh động, mỗi trò chơi như là một câu chuyện nhỏ giúp kích thích sự tò mò ở trẻ. Mình được bạn bè giới thiệu và đã mua quyển sách này về cho bé nhà mình. Bé rất thích thú nên vừa học vừa chơi rất chăm chú . Mình thấy đây là một cuốn sách hay và thiết thực với việc phát triển tư duy của trẻ nhỏ.
4
654764
2016-03-14 12:32:20
--------------------------
319246
3990
Mình rất muốn tạo môi trường giúp con làm quen và yêu thích với việc đọc sách ngay từ bé nên đã mua quyển sách này. Thông qua sách bé vừa được vui chơi, giải trí mà vẫn có thể phát triển trí tuệ. Các trò chơi trong sách trình bày rất sinh động với hình ảnh và màu sắc rất hài hòa, bắt mắt. Bé nhà mình rất hào hứng mỗi khi được đọc sách cùng mẹ. Mình thấy rất vui vì qua quyển sách này bé nhà mình cũng đã thích đọc sách hơn, mình đã đặt mua cho bé rất nhiều sách hữu ích thích hợp với độ tuổi của bé và bé rất vui khi xem chúng. Cám ơn tiki nhiều nhé! 
5
663546
2015-10-08 11:26:04
--------------------------
